依下25000死左幾多淡友？？

淡友很驚訝講不出說話

全軍覆沒啦

熊屍滿地

要還神

依隻野由0.04跌到0.01 好少人走到
應該好多人仲唔知自己隻熊死左

沒錯我是說 你想bid drop嗎

咩事突然間抽升咁多？

我個隻55802一樣
又係0.04突然死亡
次撚次都700同垃圾外賣仔

大戶隔硬夾上去，睇下維持到幾耐

IFC見

殺熊需要理由？

阿爺肚餓想食熊掌姐

外賣仔未入藍籌

一點做咪大升。。。。